 {
    "MAIN": "目录",
    "Dashboard": "首页",
    "Realtime Monitoring": "实时监控",
    "Realtime Status": "实时状态",
    "Statistics": "统计数据",
    "Alarm": "告警信息",
    "CONTROL PANEL": "控制面板",
    "User Account": "用户信息",
    "Vehicle Settings": "车辆设置",
    "Public Platform": "公共平台", 
    "Server Log": "服务器日志",
    "OTA Information": "OTA信息",
    "Remote Control": "远程控制",
    "Terminal": "车载终端",
    "OTA Management": "OTA管理",
    "Push Alarm": "报警推送",
    "Detect Error": "错误检测",
    "STATUS": "现况",
    "Total Vehicles": "总车辆数",
    "Today Login Vehicles": "今日上线车辆",
    "Today Logout Vehicles": "今日不在线车辆",
    "Today Regist Vehicles": "今日新登记车辆",
    "Alarm Statistics": "告警统计",
    "ALARM": "告警",
    "VIN" : "VIN",
    "Warning Type" : "警告类型",
    "Create Time" : "创建时间",
    "DASHBOARD": "首页",
    "REALTIME MONITORING" : "实时监控",
    "REALTIME STATUS": "实时状态",
    "STATISTICS" : "统计数据",
    "USER ACCOUNT" : "用户信息",
    "VEHICLE SETTINGS": "车辆设置",
    "PUBLIC PLATFORM" : "公共平台",
    "SERVER LOG" : "服务器日志",
    "OTA INFORMATION" : "OTA信息",
    "REMOTE CONTROL" : "远程控制",
    "TERMINAL" : "车载终端",
    "OTA MANAGEMENT" : "OTA管理",
    "PUSH ALARM" : "报警推送",
    "DETECT ERROR" : "错误检测",

    "Begin" : "开始",
    "End" : "结束",
    "VEHICLE" : "车辆",
    "Model Name" : "型号",
    "NEMS S/N" : "NEMS 序列号",
    "Purpose" : "目的",
    "Region" : "地区",
    "Regist Date" : "登记日期",
    "s-off-date" : "s-off-date",
    "WARNING" : "警报",
    "Issue ID" : "问题ID",
    "Last Packet Time" : "最后数据包时间",
    "Warning Level" : "报警等级",
    "ISSUE MANAGEMENT" : "问题管理",
    "State" : "状态",
    "Comments" : "意见",
    
    "vin" : "VIN",
    "createTime" : "创建时间",
    "lastPacketTime" : "最后数据包时间",
    "state" : "状态",
    "warningLevel" : "报警等级",
    "warningType" : "警告类型",


    "reg number" : "车牌号",
    "Login" : "登录",
    "purpose" : "用途",
    "model" : "车型",
    "region" : "地区",
    "Reg. number" : "车牌号",
    "Last Updated" : "最后更新时间",
    "Accumulated Mile(km)" : "累计里程(km)",
    "Packet Count" : "数据包数量",
    "soc(%)" : "soc(%)",
    "regNumber" : "车牌号",
    

    "DISTRIBUTION BY REGION" : "地区分布",
    "VEHICLE FAILURE RATE" : "车辆故障率",
    "FAILURE OCCUPANCY RATE" : "故障率",
    "TOP 10 VEHICLE BY FAILURE" : "故障车辆前十",

    "Warning" : "警报",
    "Monthly Vehicle" : "月别车辆",
    "Travel Distance" : "行驶距离",
    "Warning Vehicles" :"警报车辆",
    "warnings" : "报警",
    "MAP" : "地图",
    "GAUGE" : "GAUGE",
    "New Vehicles": "新登记车辆",
    "Use Vehicles" : "Use Vehicles",
    "PROVINCE" : "省",
    "CITY" : "城市",
    "Total Mileage" : "总里程数",
    "Period Mileage" : "阶段里程",
    "BAR CHART" : "柱状图",
    "PIE CHART" : "圆形图",

    "email" : "邮件",
    "name" : "名字",
    "authority" : "权限",
    "username" : "username",
    "status" : "状态",
    "latestAccess" : "最近登录",

    "battery code": "电池包编码",
    "motor no" : "电机编号",
    "engine no" : "引擎编号",
    "histories" :"变更履历",

    "Filter" : "筛选",
    "Vehicle Model": "车辆型号",
    "iccid" : "内置卡号",
    "pcode" : "pcode",

    "Public Platform Management" : "公共平台管理",
    "Public Platform For Specific Period" : "特定时期的公共平台",
    "Server Name" : "平台名称",
    "IP" : "IP",
    "port" :"端口",
    "platform ID":"平台ID",
    "last login" : "last login",
    "last logout" : "最后登录时间",
    "start/stop" :"开始/结束",
    "no Ack Mode" : "无应答模式",
    "force vehcile login" : "强制车辆登记",
    "filter location info" : "过滤位置信息",
    "encryption Mode" : "加密模式",
    "encryption Key" : "加密密钥",
    "connectionStatus" : "连接状态",
    "platformPw" : "平台PW",
    "Last sync(packet time)" : "最后一次同步（包时间）",

    "serverTime" : "serverTime",
    "packetTime" : "数据包时间",
    "request" :"请求",
    "response" : "应答",
    "encryption" : "加密",
    "flagged" : "flagged",
    "data" : "数据",
    "responsePacket" : "应答包",

    "Firmware Name" : "固件名",
    "Force OTA" : "执行OTA",
    "Start" : "开始",

    "Remote control" : "远程控制",
    "CONFIGURE" : "CONFIGURE",
    "Updated At" : "更新时间",
    "Vehicle Static Info" : "车辆静态信息",
    "Car Local Save Period" : "汽车本地保存周期",
    "Normal Submit Period" : "正常传输周期",
    "Warning Submit Period" : "报警传输周期",
    "Manage Platform Name" : "管理平台名称",
    "Manage Platform Port" : "管理平台端口",
    "Hardware Version" : "硬件版本",
    "Firmware Version" : "固件版本",
    "Car Heart Beat Period" : "车辆心跳周期",
    "Car Response Timeout" : "车辆应答超时",
    "Platform Response Timeout" : "平台应答超时",
    "Next Login Interval" : "下一次登录间隔",
    "Public Platform Name" : "公共平台名称",
    "Public Platform Port" : "公共平台端口",
    "Monitoring" : "监控",
    "Packet Time" : "数据包时间",

    "Console" : "控制台",
    "Command" : "命令",

    "MODELS" : "车型",
    "Select Model" : "选择车型",
    "Update Date" : "更新时间",

    
    "User Name" : "用户名",
    "Phone Number" : "电话号码",
    "E-Mail" : "电子邮箱",
    "Alicloud texture ID" : "阿里云短信ID",
    "Alicloud Voice ID" : "阿里云语音ID",
    "userName": "用户名",
    "eMail" : "电子邮箱",
    "phoneNumber": "电话号码",
    "aliTextureId" : "阿里云短信ID",
    "aliVoiceId" : "阿里云语音ID",
    "createdAt" : "创建时间",
   

    "Abnormal Vehicle State" : "异常车辆状态",
    "Location Jump": "位置跳变",
    "Mileage Jump" : "里程跳变",
    "Server Time": "平台时间",
    "Value" : "值",
    "Data" : "日期"


  } 
 
  
  